發夢天水圍十字路口

發夢見到天西前後2個十字路口比人封

仲要起碼50人先封到

個夢好真

天西下面個十字路盞燈本身都好耐

要人隨時出聲，天水圍街坊秒速吹雞

塞出元朗條路仲好

發夢兒家天慈公共廁所

拆哂啦😥